如果十一民主黨接受中共委任入臨立會，不如正式宣布運動結束喇？好冇？

唔好。

Y

搞左成年大龍鳳
犧牲左咁多抗爭者
將戰線申延至國際舞台
為「法治」揼上最後一口棺材釘

但結果 民主黨 仍然堅持10年前
與 中共 勾結出賣香港人既路線

成個運動唔止得民主黨。

民主黨=民主建港聯盟=美國民主黨
知咩事喇

成個抗爭都唔洗泛民

仲有記住立國一定唔可以加民主兩個字落去
剛果民主共和國
北朝鮮民主主義人民共和國
老撾人民民主共和國
好多马列垃圾一樣強調自己民主然後成世都冇搞個普選

支聯會 李卓人 全程mon住工運
make sure 三罷 搞唔成

教協 繼續密密接美心東海堂大班月餅order
功能組別代表公然 支持港共政府 委任 張舉能

民主黨 把持多數議席（多數民意）
每月過百萬薪津 請議助 請打手 控制網上輿論
花錢搞民調為求 臨立會「正當性」

死咁多人要停？

其實佢地已經一早唔係核心，只係旁支。

我反而覺得佢哋 係阻礙

國際線打到如火如荼 結what?? 上年講既攬炒 而家都逐漸嚟緊 好老實講 民主黨咩決定 都唔會影響到個大勢

想唔俾負皮你都唔得。。。

不如宣布你係弱智仔好過啦
根本就冇人 care 過民主黨

先唔去講結唔結束
關民主黨撚事咩

未撚就係。仲有咁多手足未放棄 國際線亦有好多手足陸續加入。泛民個班根本不值得一提 純粹佢地buy 少少time

樓主都係想食元氣啫

對上一次系十三年前食尖東元氣

樓主支那仔嚟玩支那抄驚原神